我應該返補習社好定係做私補好

申請兩邊都有offer 但想留返d時間做自己野 所以只會兩選一
錢: 私補〉補習社
返工時間：私補〉補習社
但係我自問唔太識教人 做補習社起碼有人係隔離幫下 私補要一腳踢
自己整嘅教材notes又廢廢地
不過我最大concern都係

我仲柒過金鐘連登仔 好驚補習社班學生見到我即quit 搞到間補習社無嗮生意
上次去catgirl fans meeting都比佢同ken私底下笑我樣衰

55

厲害

建議補習社
如果你話自己都唔太識教人
咁人哋屋企請到你都唔知係咪好事

係…… 私補其實我之前主動quit過 驚教壞人

你無經驗既當然係補習社
補習社你熟左個運作之後上手易好多
就算私補一腳踢都唔會亂

至於補習社學生 佢曳你咪話佢窒佢
窒到佢難堪會自動收皮
對付小學雞既方法就係比佢地更加小學雞

Cargirl濕疹生上嘴憑咩笑人樣衰

窒學生唔驚比人投訴咩
btw巴打我上面樣衰果段派膠咋

既然你有知識能夠教到人
咁學埋教既技巧就好好多架喇
我講野係main咗啲 但希望我既意見真係幫到你諗

諗住教邊科

投訴咪投訴 你掟得d仔女黎補習社都係想比人教
你要知道小學生已經無童言無忌呢樣野 更加唔係做乜都得

兩邊分別有幾錢？
我自己教補習社平均二百幾一個鐘
一星期pt連續教半日袋千幾蚊， 唔洗搭車走黎走去又唔撚洗應付d家長/約時間

自己開一檔啦

私補
有得食女

簡單問題，你想幫人賺錢，定幫自己賺錢？

中學補習社？通常小學個啲補習社都好低人工

你教咩科

係呀 我教高中數，教小學生真係不了， 溝通唔到
再補充樓主少少，除非私補交通就腳， 否則情願返補習社連續返4-5個鐘。 前題係除返時薪唔前太遠

想係補習社邊做邊學教人嘅技巧 btw thx

補習社係小學/初中 姐係全科

私補150-200
補習社得70-100-,-

私補交通有d都好麻煩